學下中共外交部

係唔係應該講返句「勿謂言之不預也」？